[轉/長文慎入]總結一下阿仙奴慘敗原因

廢

係好撚廢

死裡打